覺唔覺人大左用錢食返學生妹都好似無咩成功感

同齡嘅女根本睇唔起自己
唯有揸架爛鬼車呃下學生妹
食下啲懶高級其實都係幾百蚊落樓嘅西餐廳
送幾粒學生妹最愛嘅Pandora
感覺自己只係蝦緊班學生哥

點識學生妹

靚仔食花園餐廳都媾到女啦

咩年代仲Pandora

我唔介意有學生妹屌

學生妹既話你請佢飲杯珍珠奶茶就有得屌
利申試過

點識

攞錢掟到人除衫，係容易啲嘅，又唔係青春戀愛

你個種叫叫雞
唔係食女

食叔叔嗰班通常都係mk妹，一早被同齡mk仔玩到變老江湖，先會考慮到物質
初戀呀 我要初戀呀

人大左，用錢係唔會買到以前果種清純，自己諗清楚，有啲野冇左就係冇左

咪係. 都傻傻地

去幼稚園搵下

膠友app

佢鍾意你D錢咋,柒頭

有無諗過從一開始同你同年齡嘅女，都無以同齡嘅男士為目標

邊隻？T字頭？ H? C?

我知 所以咪話無成功感

人生遺憾